開咗個足球TG投票台

咁我就簡單咁整咗個channel，可以畀各位波友入嚟投吓自己心水，同埋參考吓大家嘅投票結果

越多人投，個結果就越有參考價值，帶望幫到大家

希望*

冇人嘅

新開㗎嘛

推呀 已經開始有人加入

越來越多人 多謝支持

google有類似功能了

多謝巴打先
其實今次投票只係一個起步，目標係可以喺將來加入更多自訂嘅功能，例如投注比例模擬等等，令大家有多一種嘅方法作為參考。
目前呢個channel都只係主要圍繞連登呢個平台嘅用家，資料嘅參考價值相信亦會與其他地方有些少出入。

反應唔錯 再推

多謝大家支持，估唔到開咗一日就有咁多人(算多啦我覺得)

上呀 為嚟緊歐聯同世界盃做好準備 快啲入嚟參加

支持